Hey！ I have a crush on you！

Hey！ I have a crush on you！

Yea,i'm totally into you

hey i go to school by bus！

on foot

thx

I will crush you !

Your soul shall be mine!

hey there! I am using WhatsApp

六天 日本 為你 準備